學生哥遊澳門有咩推介

如題 請教一下小女

摩天輪水舞間堅葡菜

澳門人答你：行下新開賭場同食下野就冇架啦
不過水舞間堅好睇，野食太多有冇價錢限定？

澳門嘅就噴水池荷蘭園
氹仔嘅就賭場官也街
路環嘅就食葡撻

著返套校服去有學生優惠

澳門除左賭場真係冇野好推介

利申：未入得

啱啊 到到都賭場 但又未入得

個啲咩燈塔同教堂伏唔伏？

巴黎人鐵塔上唔上39樓個觀景台好

松山公園搭纜車

咩時間去

我自己呢世人應該都只係去左二，三次
所以我都唔知

除非你住巴黎人包埋(我包7樓加$20每人可以上埋去)，否則要比百幾蚊上就算吧喇。

教堂伏到不行，港女自拍聖地

你去下載個金光飛航app，入面有個特別優惠買飛會平好多，水舞間好Q貴，有錢先去
如果真係要住，就過珠海住7天沃爾瑪分店啦
其實澳門無咩好行，如果2日trip，我會一日澳門行，夜晚過珠海食晚餐，訓一晚珠海摩爾廣場食韓國炸雞同海底撈，再去揚名廣場食韓國芝士排骨同汕頭牛肉
利申∶因為工作需要，經常要去澳門同珠海

去三盞燈囉

我book左巴黎人酒店lu 其實都係貪佢新 澳門套票相隔一個禮拜就加左百幾二百蚊 聖誕去

28/12 去 澳門哩啲日子有乜挽

正諗住加入行程

咁淨上7樓抵唔抵睇 我套票唔包7樓

開始有光影節